@inproceedings{Hilbey-Deleger-Tannier:DEFT:2019,
    author = "Hilbey, Jacques and Del\'eger, Louise and Tannier, Xavier",
    title = "Participation de l'\'equipe LAI \`a DEFT 2019",
    booktitle = "Actes de la Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles (TALN)  PFIA 2019. D\'efi Fouille de Textes (atelier TALN-RECITAL)",
    month = "7",
    year = "2019",
    address = "Toulouse, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "29-34",
    note = "Participation of team LAI in the DEFT 2019 challenge ",
    abstract = "Nous pr\'esentons dans cet article les m\'ethodes con\c{c}ues et les r\'esultats obtenus lors de notre participation \`a la t\^ache 3 de la campagne d'\'evaluation DEFT 2019. Nous avons utilis\'e des approches simples \`a base de r\`egles ou d'apprentissage automatique, et si nos r\'esultats sont tr\`es bons sur les informations simples \`a extraire comme l'\^age et le sexe du patient, ils restent mitig\'es sur les t\^aches plus difficiles.",
    keywords = "",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2019/DEFT/3.pdf"
}
